想學美甲 有無推薦

見到好多選擇 唔知點揀好

我都想學 留名

朋友話佢之前喺CMM上堂嗰啲全部大陸新移民
我想學日式嘅專業美甲 唔係旺中美甲

近排有個好hit叫nailhousehk 完全係伏 個老師hea教之餘仲要成日唔應wts 5千雞十堂相信可以有更好選擇 希望絲打睇到唔好中伏

屌啱啱報咗，就快上堂

會發現越嚟越hea 拆甲唔多點教好你 都要自己上網睇翻 覺得個5千幾凍過水

你上左幾多堂呀？本身係有少少底去學嗎？我問過朋友佢地話ok所以我跟住報絲打你本身想喺喱行發展？

我上哂十堂㗎啦 本身0基礎但有屋企試下整 我就覺得教得普通囉 可能太多學生handle唔到 感覺唔到有heart嘅教 hea人咁嘅feel 想係依行發展呀

咁有冇諗住再報其他課程？我都係乜都唔識去學㗎，我見好似都幾多人上佢堂同埋幾多報道所以揀咗呢間你而家講完我好唔開心我都係做嘢做到好頹，想自己搵啲嘢搞。

冇啦都係要自己練多啲先得你試吓先囉都俾左錢了 可能你會覺得好呢份工翻到灰好不如試下創業反正又有興趣

真 我都係因為好撚辛苦唔想再打工 所以搵啲嘢學加油呀絲打

不過好似越嚟越多人做依行你諗住做依行？
多謝你呀絲打

我諗住賺女人錢自己有畫畫底就學美甲先

眼睫毛都好似幾好搵

我覺得凡係女人錢都好搵

睇嚟中過伏

不過唔知做唔做得成

真報過